# Logistics
Цель проекта - управление логистикой компании, осуществяющей грузоперевозки.
## Приступая к работе
Получить копию этого ПО можно скачав ее с данного репозитория
## Предварительные условия и установка
Для начала работы с проектом требуется ввести следущие команды
### Backend
    pip install flask 
    pip install sqlalchemy
    pip install flask-restful 
    pip install psycopg2

## Тестирование
> В разработке
## Создано с помощью
* Flask - фреймворк для создания веб-приложений на языке Python
* Vue.js - JavaScript-фреймворк с открытым исходным кодом для создания пользовательских интерфейсов,
* Docker - программное обеспечение для автоматизации развёртывания и управления приложениями в средах с поддержкой контейнеризации,
* SQLAlchemy - это программная библиотека на языке Python для работы с реляционными СУБД с применением технологии ORM,
* Flask-RESTful — расширение для Flask, которое позволяет разработать REST API быстро и с минимальной настройкой.
* Psycopg 2 -  адаптер базы данныз PosgreSQl для языка Pyhton
## Контроль версий
Контроль версий осуществлялся с помощью Git.
## Авторы
* Яна Кононко - разработчик бд и моделей
* Денис Тихонов - специалист по REST API и front
* Виктория Филиппова - главный веб-разработчик

